# 用户权限

点击右上角的头像图标，点击“用户管理”，进入用户管理页面。点击最右侧的“权限”列。

## 用户权限详解

![权限表格](images/20200421101357.png)

下面是详解

- SOP标准工艺表浏览：可以查看“自定义工艺”页面。只要权限名字带“浏览”，代表只能查看；带有“编辑”，可以修改。
- SOP标准工艺表编辑：（同上）
- 做生产计划：可以下单，可以修改订单，可以取消订单。
- 出货：可以执行出货操作。
- 岗位分配：可以进入“工站岗位分配”页面浏览和编辑。
- 工序排单模块 -- 排单：安装“工序排单模块”后，可以执行排单操作。
- 工时额定设置：可以进入“工时额定设置”页面浏览和编辑。
- 工艺记录：可以报工。
- 工艺记录修改：可以回退报工。
- 工艺路线模块 -- 审核工艺：安装“工艺路线模块”后，可以做工艺审核操作。
- 工艺路线模块 -- 排工艺：安装“工艺路线模块”后，可以维护工艺路线表。
- 文档上传 -- 可以上传文档。
- 文档删除 -- 可以删除文档。
- 文档浏览 -- 可以查看文档，包括app端。
- 生产计划浏览 -- 可以查看“在产管理表”等所有生产相关页面。
- 设备管理 -- 可以进入“设备”和“人员”页面浏览和编辑。

## 常见的角色权限分配案例


